今日 d狗玩閃電戰，以快打慢

閃電戰的最大弱點有二：

1.若留在後方的敵軍部隊沒有被完全消滅，容易向後方發動反攻。
2.由於閃電戰的快速進軍，補給線一夕之間被迅速拉長，一旦補給跟不上，前方部隊容易成為強弩之末，攻勢停滯，就可能受到反攻。同時，補給部隊也容易受到反攻力量攻擊。

閃電戰（英語：Lightning War，德語：关于这个音频文件 Blitzkrieg 說明·資訊）又稱閃擊戰，是一種軍事學說，採用移動力量迅速地出其不意地進攻，以避免敵人組織起防禦線。它脫胎於19世紀普魯士參謀部的戰術「開火滲透」（Fire and Infiltration）。

Copy from Wiki, 有殘體字

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

rider kick 條片正正引證左:

若留在後方的敵軍部隊沒有被完全消滅，容易向後方發動反攻。

證明武力不對等，同太高道德枷鎖無一刀隊埋去

錯了
今日啲狗見你人少先快閃拉人